XBOX 用家，除咗Logitech G923 外，有無好嘅賽車軚盤set 好介紹?

等咗咁多個月，仲未知Logitech 幾時先有行貨，有無其他品牌好介紹?

唔通真係要去搵水貨G923?

Push

都係thrustmaster fanatec